屈臣氏我屌你老母啦

大家真係要罷買屈臣氏呢間仆街野
屈臣氏office係火炭 屌你老母 東鐵線封撚哂都仲要員工返工 唔宣布停工 係人都知冇東鐵既話屈臣氏根本孤島黎
剩係9點係荃灣 大圍同埋大埔安排兩架shuttle 我屌你老母啦 朝早塞鐵都塞到仆街啦
最on9係放工又係得兩架shuttle去返呢三個地方 個安排柒撚到
利申 有罷工 只係覺得佢呢個安排真係好撚on9 完全無視其他員工安全同埋冇考慮過來回要浪費員工勁多時間
剩係寫句flexible in work arrangement, personal safety first

辭職啦

辭職 咪幫佢做

又要屌。又要做，你狗奴才黎架？

唔好亂吹雞

辭職喇 但罷買不了 要揀都喺揀誠哥多過萬寧

啲戰線就快多撚到老解倒戈都打唔完

屌得好

其實佢咁講有咩問題...唔係中學小學...大家咁大個人有得選擇返與唔返都話人地個policy有問題係咩事

誠哥企下嘅一定唔搞，邊個搞邊個就係鬼

我去到觀塘已經知冇車，打俾呀頭叫我盡量搵車

安排19 但誠哥要支持

大把人話返唔到冇勉強過要返喎

返工放工有shuttle接送仲想點